關於黑警濫捕問題，希望大家集思廣益

依家黑警拉你後好多時冇咩證據，就照拉你上庭等你嘥錢嘥時間！

又唔可以踢保又唔出得黎，最重要咁岩預到紅底官分分鐘句入埋！

有冇咩方法可以減少鳩我拉上庭，或者可以有證明班狗係冇足夠證據就拉人上庭，令到之前俾人鳩告既人可以撤銷控罪？

唔識
幫推
最近好似多左一兩架狗車停住宅區附近成隊十幾個恐怖分子咁，唔知係咪準備鳩拉

自推一下，希望有方法幫到被捕手足！
如果眾籌俾班律師告黑警或者叫班律師聯署投訴黑警有冇得諗？
最重要有方法引起社會或者國際關注依件事

幫推

推，暖氣軍師入黎俾d意見

自推十連

自推九連

自推八連

自推七連

自推六連

自推五連

自推四連

自推三連

自推二連

自推一連

推

推推推

推，被捕手足唔係condom

其實真係好難，如果告黑警濫捕唔知要搵咩證據，加上打官司贏左都唔代表濫捕唔會發生。

監警會廢既，又冇獨立調查。人權法又未咁快見到效果。

所以前線手足一定要團結，盡量唔好落單，要有哨，練好體能。
和理非做好掩護，現場太多變數，千祈唔好因爲驚而亂左陣腳